16/11 西灣河開槍狗係德望家教會主席 1400-1630 德望家教會agm

你講左出黎咪取消囉

阿sir